求救，弟弟無辜被告藏毒！弟弟竟然認罪！

我弟弟今年18歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知後果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然後便被告他藏毒。

事件是發生在12月的，

家裡一直不知道，直到1月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到2月18號再上庭判罪，之後正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他姐姐，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然後看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

希望有人能幫我，現留下E-mail: rubber999@yahoo.com.hk

我非常需要幫忙！！謝謝！

請各位幫幫忙

細佬搞八十大壽未

認左就冇
當生少個

我唔想探監同佢慶祝生日

但佢真係on99 亂咁認 包野唔係佢(起碼我地屋企人都信佢 平時好乖)

屌你要炒幾多次?
叫解放軍捉晒呢法官去秦城啦。

又回帶，一張快變月經post

細佬做左人瑞未

好心拎潮文出黎都改走啲支那字先

唔好笑 件事好慘...

講咩呀你

唱歌難聽真係唔好去唱k

跌爆moon 就買過部iPhone X 啦
2017 年啦

貢橙橙
咁我請你食個橙
等你年三十晚杏加橙

屌你全家

插你阿爸

2月18日香港星期日，請問你弟弟是在該時段的美國法庭上庭嗎？